固菇故固固菇故固菇菇固

好撚嘈啊屌！！！！！！！！！！！

買對耳塞

本身唔知up乜，讀岩音就笑到仆街

唔知點解越黎越早高潮
點絕佢地種